今晚遮打呀！3點之後唔好再睇譚仔post

第一，唔好再撳入去睇或回覆任何譚仔post，見到就暫時冷處理

第二，唔好再重覆開任何叫人冷處理譚仔既post, 因為再講只會令更多人關心譚仔post

第三，推呢個post等個個人都知今晚係有野做既

推呢個呀屌，譚咩仔

大家睇完呢個post明白知道唔洗裝修，就可以focus返行動架喇

嚴正聲明 唔需要裝修譚仔

推

Push

推完呢個 下星期日要裝修譚仔

今晚6 點塞爆遮打
聽日3點塞爆尖咀

等陣見

知道大家都好憎風向狗, 想推想開正視聽post令手足唔好比人伏到,

但最有效梗係唔好比人見到個啲post喇！推返行動咁個熱門咪唔會成版都係譚譚譚譚譚譚譚譚譚

睇左#4未?

push

其實男護士好多都好架

如果係手足，上連登帶腦
如果係01五毛，死全家

關鍵字：江高次郎

收到！

cls 愈黎愈多譚仔post
如果係5毛開，希望佢地死全家
如果係手足開，希望大家見到咁撚多譚仔post就集中同一個post 討論，唔好再開新post

Go ar

1026遮打
1027尖沙咀

推 push

今晚見

知道左唔裝修就得架，連登係公開既，對手足有信心，佢地係聰明既知道應該要做咩，唔洗膽心會比人fake之類

無錯 推呀推

推啊

根本有人有心想令行動post沉底

手足同五毛都有

手足係出於關心，唔好怪佢地
五毛係出於伏人，4個月以黎日日都係咁，唔意外

推唔郁 不過今晚見！！

遮打見 遮打見

抖咗一星期 係時候出番黎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

撐醫護

推行動post啊

推呢個呀屌
推呢個呀屌

一定去！

今晚見，有你有我！

遮打

Oush

6點遮打呀屌

譚仔是撚但啦

行動post tui

仲係p 無得推

遮打遮打遮打！

推呀，行動要上返去

行動post,推

同我推撚爆佢

推呢個

幫推
要覆其他不相關post請善用不推文回覆

Tui

721
811
831
102

11.2 百萬遊行

推Po呀屌

終於有行動post上到熱門

推！

3點半, 熱門頭10個有8個都係譚仔(包括：裝修, 唔裝修, 叫人唔裝修, 係咪對家, 屌手足無腦...各式各樣既post)

開呢啲post既手足同五毛都有，手足係出於關心，唔好怪佢地，五毛係出於搞事搞風向，4個月以黎日日都係咁，唔意外

黎緊4點半會唔會正常返就睇大家努唔努力，我就對各位手足有信心既

上次10.12同10.20都係咁所以個次都有開類似既post, 最後連登仔果然冇令我失望

Peru

裝乜春，你係咪痴撚線

阻撚住啲行動post我屌
真定假我都唔撚再食譚仔

大叔鍾意PEPE 果張多啲..

推呀！

Pish

推到硬鳩sir入黎G持我呢個post

推
3點尖咀
同4點觀塘海濱都有行動

推呢個
咪再理譚仔
罷食就可以

Push... 遮打道出現green objects

硬鳩sir假假地都係連登子

佢地應該冇本事打醫護打上國際頭條既

硬鳩sir人呢?

揾人問下硬鳩sir今晚洗唔洗當值

出面好多個post討論緊疑點，可以去望望
唔洗咁快下定論裝修

有護士姐姐都唔睇

pish

Up

推今晚集會

就算真係譚仔貼 都係罷食 唔撚係裝修呀
藍罷食 黑裝修

估唔到我由10.14病到今日都未好返

有不反wo 和理飛做唔出動

做左正經野先唔該

間間都話裝修 前線無咁撚得閒呀
咪撚帶風向啦 你當前線on9?
真係同你個名一樣

上次10.14現場走個陣其實好和平，只係記者做直播大多係最多狗既地方，所以變左冷氣軍師同現場既人睇到既野有出入

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

tui

件事好on9

推呀屌

29/10 城大和你傾轉咗場呀！過嚟一齊傾吓計啦！

push
112 維園流水式集會

推呀推

黨媒已經加壓俾醫管局，我地必須撐呀

快到咁

成件事假到無倫

連登仔係咪咁蠢呀

今晚遮打要人吖

點解仲係咁多譚仔post

今晚護士遮打要人吖

已經播緊歌

推今晚

推呀！！！

醫護界

今晚遮打要人

又block一個
正

5毛扮兩邊嗌交慣用伎倆啦 仲有人中伏

Pishh

推護士呀

吹雞!!

推
譚你老母個仔咩

6點

推下推

6點遮打見

推推推

此po比譚仔重要 完！

推

製造大量無意義討論係五毛常用技倆

今晚護士遮打要人

今晚遮打

推行動post
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

醫護係condom?

今晚遮打要人呀

行動post永遠要優先處理

唔推

現場時不時大風，出就加件褸

p牌無力一推

幫手整合, 排名不分前後, 禁入去睇下認同既就支持下

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

3)香港民研 (鍾庭耀博士團隊, 定期有出報告同記者會)

3a)【我們香港人】倡導計劃 (民研特別項目? )

4)香城教育電視眾籌計劃 (唔捐都LOOP下佢地D片)

支援被捕人仕
1)星火

2)612

3)反濫權大控訴眾籌計劃 (唔知係咪擺係呢類)

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

3)傳真社 FACTWIRE

4)獨立媒體

5)眾新聞

6)Hong Kong Free Press (twitter出好多post, 希望可以支持下)

7)SocREC

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子)

tui

push push push

垫

Wfc 譚仔

Tuiiiii

Ok

推
好似加泰咁 又搵野洗版

出黎

pushhh

見到巴絲現場準備緊

裝修左你老母先

譚仔關我撚事

不過冇醫護同我地一齊行，好多人已死撚咗啦

中環遮打

push
push
push

支持醫護支持姑娘
仲有聽日尖咀見呀

上

有不反啦 去喇

遮打啊 推啦